石川佳純水谷隼參演新垣結衣新戲《混雙》

水谷隼(里約奧運男單銅牌) ＆新垣結衣＆石川佳純

木造勇人＆伊藤美誠(史上最年輕的世界巡迴賽女單冠軍)

吉村真晴(世界乒乓球錦標賽混雙金牌)＆浜本由惟(世界桌球團體錦標賽女團亞軍)

6位奧運乒乓球選手一同客串新垣結衣新戲《混雙》

伊藤美誠醬

結衣靚到😍